愛國既中國人叫做「小粉紅」，好似港父呢種愛國既香港人係咪叫「小賤種」？

明明係半個香港人
但又成日po埋晒中國野
想帶埋中國文化入香港

Little bitch